千其唔好燒狗宿 如果唔係示威者就有籌碼

屌你老味 啲狗係poly打得好爽之際 聽到自己屋企比人燒撚左會有咩反應？士氣-1000都似

千祈唔好咁做

自推

推

大家唔好咁做

黃大仙手足

千祈唔好啊

破窗效應
Broken windows theory

大家唔好去呢啲地方
要遠離

算啦冇人會做，講咗好多日，狗屋完保冇缺

裝甲車推緊啦
求下大家開花

推到poly手足無事為止呀

用精神攻擊
24小時嘈音攻擊
等休班個的冇得訓=前線攻擊力大減
一個唔該 班狗會放埋tg
到時就爽

餵到埋口
開花啦各位

要救理大，請到油麻地增援，從加士居道向前打破缺口直到有路徑去到理大，開花真係救唔到人

點解講左咁多次都無人幫手

1. 警察建築物，包括警署同警察宿舍
2. 政府建築物
3. 偉大嘅祖國建築物

堵下路好喇，如果唔係引曬d警力過黎，破壞佢地攻poly 嘅計劃就唔好

為咗確保警察屋企人嘅安全，提提大家今晚記住唔好去呢d地方

警察宿舍
1. 青山政府宿舍
2. 柴灣已婚警察宿舍
3. 奧卑利街已婚警察宿舍
4. 警察學院(香港仔)已婚宿舍
5. 上水已婚警察宿舍
6. 大欖水警基地宿舍
7. 青衣已婚警察宿舍
8. 屯門湖康警察宿舍
9. 西區已婚警察宿舍
10. 元朗已婚警察宿舍

紀律部隊宿舍
1. 豐盛街紀律部隊宿舍
2. 高翔苑
3. 葵馥苑
4. 葵蓉苑
5. 荔景紀律部隊宿舍
6. 秀茂坪紀律部隊宿舍
7. 上水紀律部隊宿舍
8. 順利紀律部隊宿舍
9. 西九龍紀律部隊宿舍
10. 黃大仙紀律部隊宿舍
11. 油美苑

Tui

up

破窗效應

千其唔好

推，敢燒狗屋但唔敢燒狗舍唔明

唔好啊

push

幫推呀屌

幫推

推！

救人要快 幫推！

救人 即刻要人幫手

hi 西九龍紀律部隊宿舍 大門密碼 3491

上水狗宿後門7136
上水狗宿後門7136

on duty最驚老婆仔女打嚟

唔好咁做

因為道德撚作祟

pushhhhhghh

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

Push

算啦 香港人太善良...

唔好推

紀律部隊唔好亂搞，有啲住埋消防、海關、入境

pp

lpp

唔好

pish

柴灣宿一燒左啦

講撚到口臭， 明明餐士都唔識入

唔好燒呀， 好大鑊架

有冇片？

對面打得更狼。。。

救人

好似無片

Pish

幫手retweet + like + reply(落 #PolyU 加update 警察武器同記者被趕走的情況）
英國Benedict Rogers出聲幫PolyU tag哂英美元首，連出兩個retweet，大家一reply就會自動tag哂英美元首！

美國眾議員McGovern岀左聲！

丹麥議員都出聲諗緊辦法！